MK邊到有得買眼鏡框？

想買個木眼鏡框做裝飾扮下文青

淘寶

EGG

信和唔記得一定二樓

No 淘寶

木框九成柒 你自己諗清楚

買日本手造啦 好人好姐買咩木框

姐係點？